古天奴返到巴塞點面對隊友

三冠王 可以同比基 影帝 一齊做更衣室大佬

係自己件波衫上面特別加多粒星囉

巴塞更衣室分派㗎，西班牙派同南美派。
古天奴跟南美派真係驚西。

往死裡打

换番件28號

以勝利者既態度面對班廢柴

洗咩面對
係巴膠層問題

好賤

係隊友點面對佢喎

佢又真係無錯

應該無人理佢